公司裁員減薪放no pay嘅入黎講下自己有幾慘

如題
我先 暫時14日nopay

公司冇要求隻外遊返港既豬隊友自我隔離 繼續留係公司播毒

暫時收到風上頭話如果有同事驚就自己放nopay

真心拗爆頭都唔明

係咪番大陸 係就同衛生署篤灰

好似係日本

公司2月14日 出email, 比一個月通知。 揾緊工， 仲未揾到

慘慘豬 扣半個月糧我想知點生存

情人節炒人

No pay咪幾好，好過知道就比人炒，日日提心吊膽

仲要唔知要放幾多個月

而家呢個時勢分分鐘出年先有工開都唔出奇
足一個月通知已經好好 聽過有人一個月變7日

今日月逼我放5日npl

鬥慘大賽開始

好慘

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

有工會先有投票權
取消功能組別
首先要嬴出功能組別

減5%兩個月。但明明我地條line生意無乜跌！

咁你參唔參賽？

Media表示依家好撚忙

no pay有乜咁慘 咪當放假
除非做咁多年人連少少積蓄都無啦

No pay真係唔慘
俾人炒佐先慘

唔夠一個月唔洗代通知金？
btw 要睇合約

呵返

Thanks

減10%

自己冇事，但係老豆同細佬都失左業

我覺得no pay 但係要留係香港先叫慘 出街又哂口罩

佢地做邊行呀 ?

老豆裝修，細佬地盤

如果公司平時賺多左錢都有比番合理既bonus員工
又對員工有心既話，依家無哂生意既情況下
應該都會好多人願意no pay
利申：濕鳩公司獲獲做完大生意都係請大家食餐飯就算，話公司要資金做儲備，2月頭已經話2月中未復工就nopay，依家搵緊工

每個月4日no pay已經唔敢同屋企講

扣人工既公司唔值得用心做落去
以後準時收工唔好做奴隸

87折
Me too

做物流，減10%，2個月

6日here...仲要第一份工

係真唔係啊。我老豆同你老豆同行，仲返足七日，佢話排到四月中先無Job暫時。

岩呀 我寧願拎no pay 都唔想返工

利申 : 放15日

-10%人工
如果去完外地要no pay 14日

其實迫人放no pay 好過扣人工喇..,起碼放左日假
而家咁, 減完人工都係要返工

黎緊一季 每月放7日no pay

放大假 放公眾假期

點解

No pay好過扣人工啦
當你一日1000蚊 佢扣你1k照返好 定扣完俾你放一日好

利申 未出事 不過完約應該冇得續

扣人工即時resign

2020FG，報咗啲graduate trainee冇回音，早兩日仲miss call
唔知之後人工會壓成點

迫員工清AL,Cut 津貼

收入少左即係要拎d積蓄出黎, 依個已經好難受
仲未計有d人要供樓租樓, 真係食得屎

no pay同扣人工有咩分別
d job你都係要趕deadline, 唔係你放完no pay可以遲d交貨架大佬

返緊義工

有人失業你老豆咪可以做足7日囉

呢個真，
我下個月繼續home office，
返15日當part time咁出糧
諗緊辭唔辭職好。

痴線, 畀我走撚左好耐

可能就快俾人兜

暫時每月3日npl 唉

今個月仲係full paid，
公司話下個月開始就咁樣計。
所以我都諗緊。

下個月no pay放半個月
仆街....得番1萬/月
好彩老細話只係下個月

訓住出糧

利申 幫林鄭打工

公務員下星期開始要返工

呢度鬥慘大賽你入黎贈慶

解得可以有得休息一下

啱聽
上年公司收入同純利破紀錄增長
決定 cut bonus慶祝
諗住挨到今年走啦
而家咁

真係屌你個閪

騎牛搵馬, 出邊好多公司freeze headcount

岩岩問左佢，佢話暫時3月都Home office，
4月返工就正常返

仆街到

其實點解會有呢啲老細，
另外點解啲人仲幫佢打工
我未經歷過，真係諗唔明，
當見到有啲公司會報答員工呢個時期重返工嘅，比多幾日AL，又出埋allowance多謝員工共患難，
更加唔明點解比迫放no pay leave嘅可以照食

再下個月唔駛係因為已經裁撚咗

公司避鳩我放曬d年假
屌你老母咩

問題係而家個市差到睇唔到幾時會復工，與其無了期等落去不如搵過份好過，所以放no pay同比人炒係冇分別⋯⋯
我公司本來叫我3月復工，而家又話要睇吓點，真係晒鳩氣

暫定3月減3千人工
3月尾檢討4月需唔需要減(睇生意好唔好)

朋友放1個半月nopay 好似話完左會繼續放佢 迫到佢resign為止

投考警隊 就人工高 福利好

唔會掛

我想知no pay 14日，係講緊返工日嘅14日定點？

你會唔會係紅日/星期日請AL?
總之就扣你糧啦

大家只係合約關係，唔需要理你老闆講咩
4月未好轉一樣叫你放No pay.

不過出邊市道唔太好， 如果你resign 都幾難搵工

你同我出去！
阿蛇做嘢唔使你教！

識有公司話15日no pay

但當五天工作週，你一個月返22日，咁係返7日、11日、定15日先？

係咪連放先 連放咁咪11+4囉可能
11日nopay+扣4日禮拜六日咁樣？

無理過佢
4月都係咁就一定辭

咁仆街破紀錄增長都cut bonus

其實我唔介意一個月放幾日no pay
利申 fg 呢個月workload反而大撚到仆街
之後2個月都一樣

叫我no pay咁我一定按章工作

我今個月要放15日
下個月都唔知點

本身已經無雙糧，等份bonus
直接cut左佢等你渣都分唔到

直頭比人雞左 永遠no pay

永遠e零

點會呀 身邊既都開緊工

算好啦..
我新年前比人炒呀
係間公司做左6年
0病假仲要

依個時期應唔應該send cv 出街

我估我都就俾人炒嫁啦最恐怖係知道要兜人cut budget ，但係仲未同你講，叫你做嘢嘅時候，一個就心諗「你返多一個月就唔會喺度，我幾時同你講好」，另一個就心諗「死啦，佢係咪諗住交我出去交數」

良心企業實在太少啦，99.9%老細都係搵錢至上，理得你死活

自己諗清楚啦， 就算搞掂武漢肺炎
之後都會612，721，831

最緊要銀行有錢頂住

你地就好...

其實可能唔差
起馬出足糧

緊係要錢
Ref letter 冇用